健康檢查揀邊個好

想問吓各位Ching
想做個全面啲嘅body check
見有啲醫院 有啲係檢查中心

其實應該點樣揀？
我見啲價錢都差好遠下
心急人上

預埋我一分，如果二人同行一人價錢果d 可以夾

預埋我一分，如果三人同行一人價錢果d 可以夾

要幾皮

睇下你check 咩item 先，多數都係check 血尿屎，包3高、肝腎果D基本野就大約$1000左右，之後如果你有特別地方想check咪再加上去咁，如果識人或者有人refer 嘅多數都有少少折頭咁。

利申: 周身病痛，一年起碼check 2-3次基本野，5-8次特別野

Thank you Ching
無知一問
係咪基本檢查都會check到有冇大獲野?
好似cancer個啲

就咁講大獲野好難答到你。我諗你應該係擔心自己身體有事，但又無乜病徵，所以先想做body check。咁可能做個簡單body check 先 ($500~1000)，懷疑邊度有問題就加錢check果part，如果真係有頭暈身㷫就直接去睇醫生會好D，費事用咁多無謂錢。